［文宣］太空卡再瘋狂whatsapp send長輩圖俾人有冇得諗

試左幾日airdrop成效麻麻好少人收
如果買張太空卡
跟住順住number咁whatsapp send長輩圖/片出去有冇得諗
9173 1111
9173 1112
....
聽落好鳩但收個人download幅圖嘅機會好似會大過airdrop

攝傳單係報紙入面放係酒樓d位度有冇得諗

Push

可以可以
集思廣益

推

愈多人做愈快見效
Cctvb日日喺度播
一定要同佢地鬥快

隔離post見到

[緊急] [多圖] 文宣組!!!! 成品圖+材料圖 合集!

難少少 有啲燒錢
試過差唔多嘅嘢
用第一張卡係send到比好多人
後來whatsapp會block咗你號碼
就算入第二張卡都好快又block
好後期無論入咩卡都會用唔到whatsapp

有個方法可以消耗冇咁快 就係放慢咁send一次過send就好快收皮

係因為俾太多人block所以用唔到whatsapp?

Add晒啲人入group再send

唔係
嗰陣我係send同一段msg比唔同人嘅
Whatsapp應該知道係spam 所以會用唔到
如果你地send圖就唔知但最緊要都係唔好貪快咁send

都試過又係好快玩完

pish, 想做呢樣野好耐

應只得一輪, 佢地唔會幫你 Spread 開, 不過都係好事

多謝巴打意見
聽日就買張試下
乜都做左先

Pish

g持

直接攝入疊點心紙到

唔會被當spam block左冇得用whatsapp?

黃屍警察個張收番 做多左

既然都買太空卡
買d最平有number用wifi咪平囉
去d free 公用wifi地點整
最好用埋二手/舊電話

不如send埋email, 起個mail server瘋狂send